\begin{tikzpicture}
	\node[draw, color=blue, rectangle, text=black, rounded corners, text width=.35\linewidth, align=left] (original) {\footnotesize \textbf{Les faits pertinents}: \\ \footnotesize En janvier 2014, la locataire fait parvenir par courrier recommandé une lettre indiquant au locateur son intention de mettre fin au bail le 31 mars 2014…};

	\node[draw, color=purple, text=black, rectangle, rounded corners, text width=.35\linewidth, align=left, below=2pt of original] {\footnotesize \textbf{Analyse et décision}: \\ \footnotesize La locataire pouvait-elle résilier le bail en donnant un avis de 2 mois ? La loi prévoit cette possibilité dans des cas particuliers…};

	\node[draw=none, right=of original, yshift=-30pt, xshift=45pt, text width=.35\linewidth, align=left] (no_head) {\footnotesize \color{blue} En janvier 2014, la locataire fait parvenir par courrier recommandé une lettre indiquant au locateur son intention de mettre fin au bail le 31 mars 2014… \color{purple} La locataire pouvait-elle résilier le bail en donnant un avis de 2 mois ? La loi prévoit cette possibilité dans des cas particuliers…};

	\node[draw=none, below=of no_head, text width=.35\linewidth, align=left] (sentences) {\footnotesize \color{blue}-En janvier 2014, la locataire fait parvenir par courrier recommandé une lettre indiquant au locateur son intention de mettre fin au bail le 31 mars 2014… \\
	\color{purple}-La locataire pouvait-elle résilier le bail en donnant un avis de 2 mois ? \\
	-La loi prévoit cette possibilité dans des cas particuliers… \\};

	\node[draw=none, left=4 of sentences, align=center] (binary) {$\color{blue}1111\color{purple}0000000$};
	\coordinate[left=65pt of no_head] (a);
	\draw[->, thick, gray] (a) -- node [text width=65pt,midway,above, color=black,align=center] {\scriptsize Remove heading} node [text width=60pt,midway,below, color=black,align=center] {\scriptsize and concatenate} (no_head);

	\draw[->, thick, gray] (no_head) -- node [text width=65pt,midway,above, color=black,align=center, xshift=30pt, yshift=-7pt] {\scriptsize Split sentences} (sentences);

	\draw[->, thick, gray, shorten <=20pt, shorten >=20pt] (sentences) -- node [text width=65pt,midway,above, color=black,align=center] {\scriptsize Convert to} node [text width=60pt,midway,below, color=black,align=center] {\scriptsize binary sequence} (binary);
\end{tikzpicture}